想釘耳窩 有無好推介？

（開係隔離台無人理 ）

問過mabelle同isabella都無釘耳窩服務
唔想去啲細舖頭
貴啲都唔緊要 最緊要衞生

大家有無好推介

想當年都係去細鋪釘
依家仲生勾勾

我見耳窩呢啲特別位好似搵間信譽良好嘅好啲嘛

兆萬有間幾好
你諗住用針定係槍釘

係咪槍好啲無咁易發炎？
我之前釘耳珠同耳骨都係用槍

應該係針